{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024312",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3001942",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "은평 브릭스 호텔"
    },
    "text": "新型コロナウイルス感染症に関するご案内です。 当ホテルでは新型コロナウイルス感染症の感染者は入室できず、感染者の自己隔離も絶対にできません。 また、保健所の検査後、確定待機者も入室できません。 当ホテルは毎日消毒を行い、安全なホテル利用のために最善を尽くしています。 ホテルの客室利用案内です。 ネットフリックスの無料視聴とユーチューブテレビの視聴は可能ですが、ツインルームを除いて提供されます。 スタンダード、デラックス、そして客室の浴槽はランダムに割り当てられます。 さらに、一部屋あたりの駐車は1台まで可能であり、価格は2人1室基準です。 朝食サービスは現在コロナによりご利用いただけません。追加料金のご案内です。 3歳以上の児童は追加料金が発生し、ペントハウスは4人まで入室可能で、同性、家族、カップルのみ可能です。 ホテルの利用規定です。 ペントハウス最大4人まで入室可能で、屋外プールは冬季には利用が難しい場合があります。 ペントハウスプールの利用時間は22時までで、男女同室での宿泊は不可であり、全客室は2名基準ですが、ペントハウスとデュプレックスは例外です。 規定を破った場合、強制退室されることがあります。 繁忙期料金が適用される7月と8月には価格が変動します。 訪問者のレビューによると、この宿は良い位置に位置し、清潔度が高いそうです。 社長と職員の方々が親切でチェックイン及びチェックアウト時間も満足できる方です。 しかし、一部の顧客はほこりが存在して不便だと言及していますが、全体的に満足度は高いです。 また、位置は静かで良い方ですが、清潔状態が少し残念だという評価があります。 価格帯は手頃で、一部の客室にはほこりが多いという評価がありますが、トイレは清潔で部屋の雰囲気は良く、一部の客室は快適にくつろげます。 老朽化した部分がありますが、コストパフォーマンスの面では良い選択です。 消毒薬の匂いがすることがありますので、ご了承ください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルでは新型コロナウイルス感染症の感染者は入室できませんか？",
            "answer": "はい、ホテルでは新型コロナウイルス感染症の感染者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "保健所の検査後、確定待機者は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、保健所の検査後、確定待機者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は毎日消毒されていますか？",
            "answer": "はい、ホテルの客室は毎日消毒されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室でネットフリックスやユーチューブテレビの視聴はできますか？",
            "answer": "はい、ホテルの客室ではネットフリックスの無料視聴とユーチューブテレビの視聴ができます。ただし、ツインルームを除きます。"
        },
        {
            "question": "客室の浴槽はどの部屋にも設置されていますか？",
            "answer": "いいえ、客室の浴槽はランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "ホテルでは一部屋あたり1台までの駐車が可能です。価格は2人1室基準です。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスは利用できますか？",
            "answer": "現在、新型コロナウイルスの影響により朝食サービスはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "児童の料金はありますか？",
            "answer": "はい、3歳以上の児童は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペントハウスには何人まで入室可能ですか？",
            "answer": "ペントハウスには最大4人まで入室可能です。ただし、同性、家族、カップルのみの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの利用規定には何がありますか？",
            "answer": "ホテルの利用規定では、ペントハウスは最大4人まで入室可能で、屋外プールは冬季には利用が難しい場合があります。ペントハウスプールの利用時間は22時までで、男女同室での宿泊は不可です。全客室は2名基準ですが、ペントハウスとデュプレックスは例外です。規定を破った場合は強制退室となります。"
        },
        {
            "question": "一部の顧客のレビューではどのような評価がありますか？",
            "answer": "一部の顧客のレビューでは、この宿は良い位置に位置しており、清潔度が高いと評価されています。また、社長と職員の方々が親切でチェックイン及びチェックアウト時間も満足できるとの評価もあります。ただし、一部の顧客はほこりが存在して不便だと言及していますが、全体的に満足度は高いです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの価格帯はどのようですか？",
            "answer": "ホテルの価格帯は手頃であり、一部の客室にはほこりが多いという評価もありますが、トイレは清潔で部屋の雰囲気は良く、一部の客室は快適にくつろげます。また、老朽化した部分があるものの、コストパフォーマンスの面では良い選択肢とされています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内には消毒薬の匂いがしますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には消毒薬の匂いがすることがありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 618,
        "QA": 733
    }
}